梁愛詩都出嚟反送中

邊度？

Pacific place
有相有片，遲下update

佢路過啫

妖

人哋搵廁所啊，俾你地霸晒

梁舜燕同劉南光黎